[懷舊]我唯一有聽過嘅廣播劇－黃金少年

呢套野我來來回回４季我聽左５次
又劉華又楊千嬅，算係好大卡屎
由好好笑做到好SAD

有無人黎討論下?

係唔係譚伯唱主題曲個套？

係啊大大時代
插曲係醫神果首月球上的人
莫文慰做醫神老婆

成日見好多人分析「月球上的人」歌詞
我心諗你聽完黃金少年先再分析啦
歌詞入面有好多位都係要聽過廣播劇先明

我 游浪潮

我又無聽過有人分析首歌喎
不過呢首歌好似係第3季
一開場已經勁SAD
成套野感覺已經唔同哂

最撚醒係你啦

一杯。鴛鴦。點先好飲？

我係嗰陣聽都覺得林若寧填得好正, 明顯睇得出佢係跟住個故事嚟填呢首歌
之後我再上網搵下啲歌詞分析, 10個post有10個都係純分析首歌, 連首歌係邊呢嚟都冇講, 就咁話eason當自己係太空人咁睇呢個世界, 我嗰陣心諗

正到痴線

最醒又唔敢講

最重要 係個杯

其實有無人對第４季有獨特見解
因為第４季真係黑暗到爆，成個畫風唔同哂，聽完個人勁撚灰
好似聽緊二十世紀少年（漫畫）嘅黑暗版咁。

歌最好係由聽者自己歷煉去體會
唔好成日都諗住要跟作者個框架去體會首歌個意境
正如食西餐都唔一定要去西餐廳食先有格調一樣

俾唔俾劇透先
雖然我覺得冇人care 想聽嘅一早都聽哂

你問我梗係想你講啦，都過左咁耐
當年仲有傳會錄第５季
等到變化石死埋心啦

謝拉啊謝拉
每次聽第３季都好虐心

誰都知身價可升可跌 是場競賽
倒一個總有個起來

第5季係糖心風暴, 本書有講
btw, 我覺得係一早plan好哂, 其實都睇得出一季比一季黑暗, 笑位愈嚟愈少
情節上起碼冇大bug已經ok

死下一個死下一個

我細個一聽就聽到停唔到
真係好撚正

王龍死於過去真係心痛到差啲喊, 阿水同穌耶死都冇咁心痛
終於一次冇放飛機, 只係早到咗二十年

第一季仲係on9搞笑風, 點估到會一季黑暗過一季

謝拉就死果幾幕我真係眼濕濕
BTW係唔係得我一個覺得何凡(陳小春)把聲好正

「凡事都要秤,唔秤唔公平」

可能預咗謝拉死, 所以我冇太大感覺
但係我本身好鍾意司徒琪, 見到王龍咁死覺得仲慘, 連見到冇得再見
我反而覺得何凡把聲有啲hea

人戀愛過自然參透到命理

發明俠
空調tee

淨係聽過第一季

goodbye,i love you

陳強編果個season 好唔掂

wa diu, 搞到我諗返起嗰幕

後面真係好精彩

聽多幾次先知原來咁撚多人都有份聲演
之後都無乜邊套比得上

不過好多都係客串

廣播劇淨係有聽大連的子民，戇鳩得嚟好好笑

買埋本小說睇，係幾正

當年嘅商台真係正過依家好多

你個名......
王勁秋!?

王勁威係我左眼見到鬼架

有能力就有價值

對於愛情,我們都無能為力

而家都冇咩印象喇

我們的願望早已隕落倫敦橋下

聽多次啦

聽到第三季, 不過已經唔記得晒劇情

雲海錄旁白，好似係
以前溫緊考試都追
但依家已經唔記得晒

之前比錢買881903重聽左，不過都好耐下
深印象嘅有⋯
《來不及聽你說愛我》
《森之愛情N集》 細個FF用。
《又愛上子夜場》好似獨立系列

最新聽過嘅係 Ginlee 同Eason
用黑洞、月球上的人、月球下的人

以前覺得森美好嘈
發明俠先係最無角色性格
點知原來真人仲嘈

第四季

有無link呀 我得1-3季

做人做大事 最緊要正義